中國移動8月完，登記左自由鳥，卡都拎埋，今日佢send SMS黎

上兩星期已經登記左自由鳥，上星期收左卡
今日收到呢個SMS，我需要打去cut？照理自由鳥應該幫我cut埋唔洗再理？

唔洗理
到時你照activate自由鳥張卡就得

留名 9月都想轉

感謝

明白

岩呀，一齊脫離支那移動

幫全家轉自由鳥

都係好擔心支狗cmhk會自動續約

我之前都係咁嚇一嚇

最近一樣cmhk去左birdie

師兄，請問結果點呢？

最後冇事
自動轉左去自由鳥

不過自由鳥太貴，已經轉埋台去smartone

可以講多啲嗎？你有無按SMS指示致電比中移動？之後有無收到中國移動動收取違約金的單？
我在中移動合約最後一天轉台去自由鳥，而家收到中移動收取違約金通知。你有無類似情況？

始終半年前唔太記得，但印象中係咩都冇做。
記得當時我問自由鳥，話支移呢日到期，自由鳥生效日寫邊日。
最後跟住佢step申請，到果日就自動過台，之後都冇收到支移send野黎了

你應該要打去問問支移發生咩事